NOT: BU APP ANTIFEATURES VEYA İSTENMEYEN ÖZELLİKLERİ İÇERMEZ. Aşağıda gördüğünüz F-Droid'teki bir hatadır.

1.4.11
  * Küçük çeviri düzeltmeleri. Yine verdulo'ya teşekkürler.
  * Idiotic google oyun mağazası için hedef SDK sürümü başlatıldı
